新3大VS埋大

2間嘅2018收分都出左，大家覺得今次邊個贏？
埋大
新3大

ChinaU 或成

商科，文科兩邊差唔多
city工科輸poly九條街
poly仲有成1/4人讀醫科 計埋醫科輸99條街。
都係果句啦。夠分入hku就入hku。

垃圾埋大有醫科整體都係得5奶命

連登最撚多就埋土狗 喺道問有咩意思

利申：CUHK(City University of Hong Kong)

一土田土 = 理

垃圾就係垃圾 俾夠10寶你都係次等垃圾

😂😂👍🏻

喺恆大面前在座各位都是垃圾